千萬不要用食油電油倒在商場同地鐵站出入口

有人話封站封商場係要放警察入去standby or休息

大家千萬唔好將啲食油或者電油 洗潔精等等物品
淋落呢啲地方嘅出入口 停車場口

好危險架

推

禁危險唔好推啊！

推一推

單車鎖不了

電油太危險
雪油無危險

好暴力啊

花生油

講緊畜龍

我相信聽日港島會無車

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

push

我都覺得倒在地上最危險，警察衝擊時好容易中魔法，唔希望有人受傷。大家千奇唔好。

p

帶油

烘焙用shortening 固體菜油. 好易燃, 處理要好小心 .

卸妝油

千其唔好咁做呀

鎖頭＋AB膠

連登多咸濕

。

遮骨造箭，丫义彈射，射程十米，水馬陣內，
黑狗開槍，用箭還撃，以武制暴，若然繼續，
磨尖遮骨，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！